「附解決政府抺黑方法」你哋肯醒未？重當掟汽油彈同機場圍毆大陸人 嘅係真前線？

注意：我唔係要向全體勇武割𥱊

你哋幾時先肯信有部份「勇武」唔係自己友？

新聞都報咗黑警on99咁喺元朗拉咗兩個大陸人一個香港人藏有7枝汽油彈。
喺機場班MK仔又勸極唔停係咁打啲大陸人。

醒少少都知，真係有常識嘅，點會喺眾目睽睽咁做？

擺到明係班黑社會接order扮民主示威者染黑個運動。

好彩天網恢恢，疏而不漏。

而家有呢單元朗汽油彈新聞俾公眾知道係大陸鬼做。
根本都唔係自己人，點解唔割？

你話好似荃灣反攻黑社會嘅「真勇武」就真係打死唔割喇！

大家唔好再相信呢班「極端激進示威者」係自己友！
咁樣只會令到一啲激動嘅自己友跟埋佢哋做錯事！害埋自己人同真勇武派！

由今日開始，我希望所有「真勇武」停止衝擊黑警，以退為進，以防守為進攻，所有對「違法黑警」武力只用於「救自己人走」。

記住，「游擊」係唔可以硬碰硬！

對班「冒警」黑社會先唔好忍手，主動先發制人。（例如冇委任證嘅拎棍匪徒）

免得佢哋有機會傷害自己人。

如果留意到邊個主動攻擊警察，掟汽油彈等等，好明顯佢哋就係班想抺黑整場民主運動嘅大陸人同黑社會。

而家我哋絕對要將元朗拉到大陸人藏汽油彈單新聞推爆。

等全世界知道班黑警口中所謂「極端激進分子」 唔係真正嘅黑衫香港人示威者，而係元朗、荃灣及北角等地班黑社會同大陸人！

（因為警察同建制派議員呢幾星期，係完全冇提及過呢個可能性，但係我諗普通一個中學生，都肯定諗得到呢個可能性。）

重有，由呢一刻開始。
小心「核彈都唔割」同叫「唔好捉鬼」嘅人。

因為咁樣做我哋就一世都唔可以喺社會面前正義化「真勇武」。

好大機會，呢班「不分是非黑白」嘅人會係班黑社會or黑警扮！

你估佢哋真係蠢到唔識開連登account咩？

明知Server喺美國，你哋實追查唔到。
俾我都扮啦！

但我哋唔係要即刻割𥱊，因為佢哋可能係俾班黑社會欺騙咗嘅真自己友。

但我哋絕對要提防呢堆人士！同拉返自己所知嘅自己友出嚟！

抺黑解決方法：我哋以後嚟緊每場運動，口號當中都加入「反對港獨，反對暴力。」
（特別「真勇武」full gear都要叫埋一份，俾人睇到你哋嘅行動只係為咗保護在場市民。）
咁樣佢哋就冇辦法將我哋全部黑衫民主示威者抺黑晒，一竹篙打一船人。

幫手推！

推

真係要睇晒！

推！

睇曬 以退為進 以柔克剛

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

多留意觀察身邊人同事

只要係義士核彈都唔割

但你既行為如果係完全唔合情合理 甚至違反人道既話

咁你同我地並唔係有共同價值觀
抗爭者絕對恥與為伍

所以我哋一定要時刻保持冷靜，自己小心！

就算真勇武用火魔法同其他手段又點
而家你講真勇武唔會用火魔法唔會圍摳
你係阻止左以後勇武行動升級嘅可能性
以後又有黑社會出黎係唔係放過佢
之後又出現另一位手足比人斬到開花呀
成個運動未完架
咁快斷左以後set deadline再行動升級嘅可能性做咩
係唔係以後所有野都行返20年前條路?
定係你要將所以想升級嘅手足定義為鬼?
手足上前線已經承擔左好多風險同壓力
唔需要再係呢方增加佢地前線太多顧慮
請善用不推文回覆

好明顯你未睇晒篇文。

真係有手足支持港獨wor

我唔排除將來真係有機會，但而家呢一刻，唔可以俾人拎住呢個point針住我哋嚟打。

由其是揸國旗果D 可能係餓底嘅信息發放來源 大家要小心

另外 旗 只係媒介 也可能係高舉嘅攝錄機 總之 高舉嘅嘢都可能係鬼嘅Order來源

雖然有機會，但我覺得可能性未算好高。
不過值得留意。

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source: